頭先我2230喺太子見少人返將軍澳屋企我呀媽同我講2200己經無人嗌「光復香港，時代革命」，大家係咪已經認咗命？

頭先我2230喺太子見少人返將軍澳屋企我呀媽同我講2200己經無人嗌「光復香港，時代革命」，大家係咪已經認咗命？我一直都覺得嗌下係ok，當提醒自己都好！

我都好攰，但都想大家一齊撐落去，不如改做2200嗌一次。但2200返到打後一定要喺屋企嗌一次啦～

東涌都細聲左好多...

我呢邊頭先好撚大聲喎

大家堅持落去呀！😭😭😭😭😭😭

你邊頭？

大家堅持落去呀！